[
	{
		"id": "quiz-1",
		"ur-PK_display": "تمام درست جوابات کا انتخاب کریں",
		"en-US_display": "Choose all correct answers",
		"questions": [
			{
				"name": "q1",
				"input": "checkbox",
				"question": "ب",
				"options": {
					"a": "حرف الصحيح", 
					"b": "حرف العلّت", 
					"c": "حرف الشّمسي", 
					"d": "حرف القمرى"
				},
				"answer": ["a", "d"],
				"style": "font-size: 18px;font-weight: bold;"
			},
			{
				"name": "q2",
				"input": "checkbox",
				"question": "ظ",
				"options": {
					"a": "حرف الصحيح", 
					"b": "حرف العلّت", 
					"c": "حرف الشّمسي", 
					"d": "حرف القمرى"
				},
				"answer": ["a", "c"],
				"style": "font-size: 18px;font-weight: bold;"
			},
			{
				"name": "q3",
				"input": "checkbox",
				"question": "ي",
				"options": {
					"a": "حرف الصحيح", 
					"b": "حرف االعلّت", 
					"c": "حرف االشّمسي", 
					"d": "حرف القمرى"
				},
				"answer": ["b", "d"],
				"style": "font-size: 18px;font-weight: bold;"
			},
			{
				"name": "q4",
				"input": "checkbox",
				"question": "ء",
				"options": {
					"a": "حرف الصحيح", 
					"b": "حرف االعلّت", 
					"c": "حرف االشّمسي", 
					"d": "حرف القمرى"
				},
				"answer": ["b", "d"],
				"style": "font-size: 18px;font-weight: bold;"
			}
		]
	},
	{
		"id": "quiz-2",
		"ur-PK_display": "تمام درست جوابات کا انتخاب کریں",
		"en-US_display": "Choose all correct answers:",
		"questions": [
			{
				"name": "q1",
				"input": "checkbox",
				"question": "ُ",
				"options": {
					"a": "ُِاِعراب (رفع)", 
					"b": "تنوين", 
					"c": "ُِحركة (ضمّة)",
					"d": "ٌُِحركة (فتحة)"
				},
				"answer": ["a", "c"],
				"style": "font-size: 18px;font-weight: bold;"
			},
			{
				"name": "q2",
				"input": "checkbox",
				"question": "ٌ",
				"options": {
					"a": "ُِاِعراب (رفع)", 
					"b": "تنوين", 
					"c": "ُِحركة (ضمّة)",
					"d": "ٌُِحركة (فتحة)"
				},
				"answer": ["a", "b"],
				"style": "font-size: 18px;font-weight: bold;"
			},
			{
				"name": "q3",
				"input": "checkbox",
				"question": "إعراب الرفع",
				"options": {
					"a": "ُ", 
					"b": "ٌ", 
					"c": "ُاً",
					"d": "َ"
				},
				"answer": ["a", "b"],
				"style": "font-size: 38px;font-weight: bold;"
			},
			{
				"name": "q4",
				"input": "checkbox",
				"question": "ة",
				"options": {
					"a": "تاء التّانيس", 
					"b": "تاء المربوطة",
					"c": "هاء",
					"d": "تاء" 
				},
				"answer": ["a", "b"],
				"style": "font-size: 18px;font-weight: bold;"
			},
			{
				"name": "q5",
				"input": "checkbox",
				"question": "ال",
				"options": {
					"a": "لام التعريف", 
					"b": "نكرة marker",
					"c": "معرفة marker",
					"d": "like article 'the'" 
				},
				"answer": ["a", "c", "d"],
				"style": "font-size: 18px;font-weight: bold;"
			}
		]
	},
	{
		"id": "quiz-3",
		"ur-PK_display": "دیئے گئے عنوان سے متعلق تمام الفاظ کا انتخاب کریں۔",
		"en-US_display": "Choose all words related to the given topic:",
		"questions": [
			{
				"name": "q1",
				"input": "radio",
				"question": "همزة القطع",
				"options": {
					"a": "أَشهَدُ", 
					"b": "اِثنان",
					"c": "اِبنة",
					"d": "اِستَسمَع" 
				},
				"answer": ["a"],
				"style": "font-size: 18px;font-weight: bold;"
			},
			{
				"name": "q2",
				"input": "checkbox",
				"question": "همزة الوصل",
				"options": {
					"a": "اِستَسمَع", 
					"b": "الكتاب", 
					"c": "أكبر",
					"d": "اِمرِأَة"
				},
				"answer": ["b", "d"],
				"style": "font-size: 18px;font-weight: bold;"
			},
			{
				"name": "q3",
				"input": "checkbox",
				"question": "إدغام",
				"options": {
					"a": "وَاضرِبْ", 
					"b": "فَمَن يَعمَل", 
					"c": "خَيرًا يَرَهُ",
					"d": "أَنْعَمْتَ"
				},
				"answer": ["b", "c"],
				"style": "font-size: 18px;font-weight: bold;"
			},
			{
				"name": "q4",
				"input": "checkbox",
				"question": "إظهار",
				"options": {
					"a": "تَجْرِي", 
					"b": "لَطِيفٌ خَبِيرٌ", 
					"c": "فِى الْقَتلِ",
					"d": "سَوَاءٌ عَلَيهِم"
				},
				"answer": ["b", "d"],
				"style": "font-size: 18px;font-weight: bold;"
			}
		]
	}
]